(緊急) 屙屎太大舊太硬廁所塞左

點算好 求救

圖?

有冇巴打做下好心幫幫手

雖然差左啲屎

拎碌嘢拮幾下就通到

依家變左咁

屌你真係有圖

見唔到屎都覺好嘔心

等d水差唔多去晒嗰陣再搵下有冇類似筷子嘅嘢，冇就直接用筷子拮
如果舊屎塞得太入就冇計，要去日本城買嗰d真空cup嚟試下，通渠水嗰唔會work，好耐之前試過

依家啲水靜止左
我個心跳都靜止左

之前試過 用泵一嘢搞掂

完全 0 進展

笑左

好好笑咩
對住個屎坑成粒鐘 我都好想屙尿呀

裝大桶水一鳩倒落去咪係囉，再唔係咪用揼囉

有試過裝大桶水一鳩倒落去 結果差 0.5cm 啲屎水就湧出黎 冇泵

冇泵 咁用口囉

用你個口囉好唔好

伸隻腳落去撩佢

裝滾水沖

隔住個moon都聞到臭

浸佢一晚嘜都淋啦 到時再沖應該ok

試過
但是什麼也沒有發生

可唔可以唔理佢

經常性發生

好彩喺商場先屙d 大舊又太硬嘅屎

用保鮮紙密封個馬桶再沖廁
用氣壓推舊屎

攞個刷隊落去係咁上下chok就會通返

沖涼個去水位屙

巴打你個名

見到個名笑撚左出聲
聽講依個方法痴得唔好壓壓下即刻收皮

Btw 最新情況：冇進展

試下我個方法

柯地下再沖走去咪得囉

認真答

2招

A係用揼 B係call人通渠

A方法，買個揼
Simple type:
使用方式︰cup係屎塔窿，推落去個一下用力，抽上來個陣放鬆，
反覆幾次直次廁水有一下feel到開始落水即為通左

Advanced type:

使用方式︰cup係屎塔窿，拉上來個一下用力，放上來個陣放鬆，
反覆幾次直次廁水有一下feel到開始落水即為通左

注意︰佢係用抽個下吸扯廁水及廁紙及屎，唔好大力拉到盡，否則上湧既廁水會衝擊頂部氣孔，飛少少水出來，整到你，所以唔便大力拉到盡一盡

B方法
屋苑既話，問下管業處有無人介紹通渠
打去call人來
畀幾百蚊
當飲左個茶
但係就必中

Good Luck

As for 依家，太夜
樓主洗個手 放棄 去訓陣先

天光再去家品店買揼

如果趕番工番學個D 就天光call人算 OR畀屋企人搞

加埋牛皮膠紙成功率應該大啲##fatc

唔好亂沖廁
會問題惡化

建議係先remove 水中廁紙

好專業
LIHKG 有愛
唉我都唔知搞乜撚 生平第一次屙屎屙塞個屎坑

認真，有一種博用膠片 蓋住個屎塔再推入去

係真係work

但係太advanced
香港暫時無

巴打你點知我瘋狂衝廁

屌 亂撚到字都打撚錯曬 沖廁

廁所type / 喉 應該設計得太窄了
我睇舊款
加埋太多廁紙會有機會clog

第日裝修你叫師傅 enlarge個喉
盡量大 唔好細過大廈出面個size
咁就少好多事

都夜
我都訓先
good luck

都係個句︰call人通渠 特質係"必中" 必要時就咁

多謝你
依家不斷嘗試希望可以一鳩沖走曬

留名

你不如試下拆左個花灑頭 直接用水射落去

彈到四圍都係屎fatc

都係訓覺先
唔應該再浪費時間係（暫時 好似係）通唔到既屎坑到 各位巴絲我地訓醒繼續

點解唔落街買泵

不如試下倒1L可口可樂落去浸住？

硬屎 所以開喺硬件台？

倒可樂落去依個方法好似太進取

無錯
而個屎塔都係硬既

最新情況：起身屙完尿

之前都試過 結果太嬲直接用手通

倒漒水啦 傻仔

用隻手申到最入 咁係出入出入咁通

唔係我唔想倒漒水買揼

事實係我去台灣旅行屙塞左人地民宿個屎坑 我都想係香港咁乜都沖得走

碌柒啦咁你

用個口吸返d屎出黎

碌柒啦你咁

我個廁所都成日塞留名學野

用封箱膠紙+保鮮紙
密封左個馬桶
（一定要唔漏氣同痴實）
沖廁等塊膜漲起
用手下壓塊膜幾下

如果廁所倒灌就

呢個方法都google到

依家出左去搵邊到有賣

依家嬲嬲地去左七仔食關東煮加個科學麵

補圖

原理類似咁樣

好
前提係我要買到保鮮紙

剩係封箱膠紙都work
最緊要唔漏氣同夠實

之前睇學是學非係沖一大桶冰

警棍屎

同揸fit人講
「屌你香港地個個屎坑都係黑洞黎架嘛
點撚知你哋個黑洞咁廢姐」

但其實我都唔知係紙巾定屎塞住

用冰ok的

利申：試過

有冇詳細既使用方法 係咪透過冰去打散啲紙巾同屎

如果唔想被人知嘅話,用手隊落去了兩了咪得囉,反正係自己D屎

留名跟進

整直衫架 再用衫架了哂d廁紙上黎 再了多佢幾下 就會通晒 利申試過

好慘 樓主一定好無助

btw 我都試過住民宿出事

民宿主人請我食西瓜定蜜瓜，我拎入房食到一半擺左係廁所

第二朝好撚多蟻

即刻沖水但係太多洗唔晒，即刻拿拿林checkout

仆街仔

我係負責任既人黎 絕對唔容許自己一走了之

更新：去緊台北車站行街順便搵保鮮紙 今晚去士林補充體力再通 返到民宿附近再睇附近間七仔有冇大袋冰

點解唔坦白同佢講
最多咪話俾番通渠錢

太柒

我之前投

碌柒喇你咁

我記得台灣既屎渠係好幼
一定要買d好軟既廁所先可以沖落屎塔
所以好多廁所隔離都有個垃圾桶仔
比人掉抆完屎既廁紙

好軟既廁紙*

用衣架 搞碎啲屎

用野搞爛啲屎
三碗水煲埋一碗

更新：終於買到保鮮紙

等睇結果

塞左成12粒鐘都未通到

因為我係台灣搵唔到揼

留名睇你爆到成面同成地都係屎

好黑心

巴打有封箱膠紙？

前兩日試過 用碌棍了幾嘢 搞爛咗啲屎 啲水變咗黃色 再充一次水就ok

冇

有無最新消息

留名一身屎

此乃自動回覆，並不代表本人立場

無封箱膠紙 你都係拿手伸落去馬桶通算啦

有冇大舊到咁

更新：樓主依家仲係士林閒逛緊
現有物資：保鮮紙一卷 及 揼一個

大約十一二點會返去進行工程

留名等睇屎

巴打好慘 去台灣玩點知成日都要諗住點通番個屎塔

正想咁講

更新：準備做野

結果如何?

搵到個泵喇？

樓主 認真答你
呢個問題唔係一般方法解決到
呢個情況其實都幾普遍
基本上上面既方法都係外行人既方法
用揼 用通渠化學品 或者搵野整爛再沖水等
都係成效唔大 真心建議
伸隻手入去 睇下有冇野塞住
有既話你就一野揸爆佢
跟住逆時針攪幾下 水會慢慢自然退

利申: 十年經驗 江湖人稱萬能通渠手

更新：經過一輪猛攻 通渠成功
為答謝各路巴打出謀獻策 現奉上屎坑圖一張（真係有屎 ）

完

唔係台灣既廁所都唔沖得廁紙咩
用完要將廁紙放垃圾桶因為佢地係用淡水沖廁
唔係會塞住沖唔走
唔似香港用鹹水沖

Btw 叫我用手攪兩攪果啲巴絲 全部都壞心腸
祝你地日日都要通渠

睇左大半先知原來樓主係臺灣

自首啦，台灣屎塔你唔係土生土長台灣人你唔會識搞，信我。 （利：柒過一次）

總之呢：明知自己玩完食飽返非酒店類住宿，會痾得多又廁紙多呢，就得閒沖一野啦。有潔癖既唔該頂多5野就好沖。

當然正規酒店應該就唔洗咁。（唔包括30年舊樓爛鳩商務酒店果種）